一人一計幫助青少年

多d同佢地傾計9up

我唔想再見到有任何後生仔女輕生

住公屋

Ive仔

我想月入八萬

可以點？

世界點都要有弱者，每一代人都要分階級尊卑，呢樣嘢冇得變。捱唔住其實除左盡快投胎係冇第二條路。

咁好易啫~去打工就有~
一份唔夠做夠兩份，8個鐘唔夠就做夠16個鐘~

總有日你會有8萬個月！

比好多錢佢
再送佢人赤柱年半

25歲
做緊政府contract工
15000蚊 點提升人工